<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Isra Teneda Log</title>
    <link>https://www.israteneda.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Isra Teneda Log</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 11 May 2019 10:48:18 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.israteneda.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cuál es la mejor alternativa para Cloud9 IDE</title>
      <link>https://www.israteneda.com/blog/alternativa-c9/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 10:48:18 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://www.israteneda.com/blog/alternativa-c9/</guid>
      <description>En la actualidad existe una gran variedad de herramientas de programación tanto para diseño, desarrollo, pruebas, versionamiento, etc. El día de hoy vamos a hablar sobre editores de código e IDEs, herramientas de desarrollo que nos permiten escribir aplicaciones.
Podemos encontrar varios editores de código bastante populares como Visual Studio Code, Sublime Text, Atom, Vim/Neovim, entre otros. Inclusive existen entornos integrados de desarrollo que nos ofrecen mayores funcionalidades como autocompletado, debugging, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué lenguaje de programación aprender primero para desarrollo web</title>
      <link>https://www.israteneda.com/blog/lenguajes-de-programacion/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 20:31:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.israteneda.com/blog/lenguajes-de-programacion/</guid>
      <description>Existe una multitud de lenguajes para elegir: JavaScript, Python, Ruby, PHP, Elixir, Go entre otros. Pero ¿Cuál escoger primero?
Actualmente los lenguajes más populares son JavaScript y Python, por todo lo que permiten realizar, JavaScript permite crear aplicaciones web, móviles y de escritorio, se puede usar para internet de las cosas, juegos y para programación de robots. De igual forma Python permite programar aplicaciones web y de escritorio, crear scripts de seguridad, además es usado por administradores de sistemas para automatizar tareas y en el área académica para ciencia de datos e inteligencia artificial también se pueden construir herramientas para la terminal, robots y juegos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>